{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Welcome to MkDocs","text":"<p>For full documentation visit mkdocs.org.</p>"},{"location":"#commands","title":"Commands","text":"<ul> <li><code>mkdocs new [dir-name]</code> - Create a new project.</li> <li><code>mkdocs serve</code> - Start the live-reloading docs server.</li> <li><code>mkdocs build</code> - Build the documentation site.</li> <li><code>mkdocs -h</code> - Print help message and exit.</li> </ul>"},{"location":"#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre>"},{"location":"planejamento/","title":"Planejamento","text":"Data Atividade 29/08/2023 Inicio da disciplina 29/08/2023 Semana 01 04/09/2023 Semana 02 06/09/2023 Reuni\u00e3o de Kick-off com o cliente"},{"location":"planejamento/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 06/09/2023 1.0 Cria\u00e7\u00e3o do documento Antonio Rangel Chaves"},{"location":"Relat%C3%B3rios/semana1/","title":"Semana 1","text":""},{"location":"Relat%C3%B3rios/semana1/#visao-geral","title":"Vis\u00e3o geral","text":"<p>Data de Inicio: 29/09/2023</p> <p>Data de T\u00e9rmino: 04/09/2023</p>"},{"location":"Relat%C3%B3rios/semana1/#atividades-realizadas","title":"Atividades realizadas","text":""},{"location":"Relat%C3%B3rios/semana1/#levantamento-do-quadro-de-conhecimento","title":"Levantamento do quadro de Conhecimento","text":"<p>Com o intuito de entender o n\u00edvel de conhecimento nas tecnologias a serem utilizadas durante a disciplina, foi criado um quadro de conhecimento, onde os alunos de M\u00e9todos de Desenvolvimento de Software (MDS) e Engenharia de Produto de Software (EPS) indicaram qual seu n\u00edvel de conhecimento em cada tecnologia/metodologia.</p>"},{"location":"Relat%C3%B3rios/semana1/#quadro-de-conhecimento-dos-mds","title":"Quadro de Conhecimento dos MDS:","text":"<p>O quadro abaixo apresenta um levantamento do n\u00edvel de conhecimento dos alunos de MDS em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s tecnologias candidatas de aplica\u00e7\u00e3o no projeto.</p>"},{"location":"Relat%C3%B3rios/semana1/#quadro-de-conhecimento-dos-eps","title":"Quadro de Conhecimento dos EPS:","text":"<p>O quadro abaixo apresenta um levantamento do n\u00edvel de conhecimento dos alunos de MDS em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s tecnologias candidatas de aplica\u00e7\u00e3o no projeto.</p>"},{"location":"Relat%C3%B3rios/semana1/#legenda-dos-quadros-de-conhecimento","title":"Legenda dos Quadros de Conhecimento:","text":""},{"location":"Relat%C3%B3rios/semana1/#criacao-dos-canais-de-comunicacao","title":"Cria\u00e7\u00e3o dos canais de comunica\u00e7\u00e3o","text":"<ul> <li>Com o intuito de facilitar a comunica\u00e7\u00e3o entre a equipe do projeto, um grupo foi criado na plataforma WhatsApp com os membros de EPS e MDS.</li> <li>Al\u00e9m disso, um canal na plataforma Discord foi criado para comunica\u00e7\u00e3o por voz, compartilhamento de tela e troca de mensagens.</li> </ul>"},{"location":"Relat%C3%B3rios/semana1/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 06/09/2023 1.0 Cria\u00e7\u00e3o do Documento Antonio Rangel Chaves 06/09/2023 1.1 Revis\u00e3o do Documento Yuri Alves 07/09/2023 1.2 Corre\u00e7\u00e3o do Documento Guilherme Daniel Fernandes da Silva"}]}